@article{желтов2007понятие,
  title={Понятие технологического пакета},
  author={Желтов, АО},
  journal={Инновации},
  number={12},
  pages={48--52},
  year={2007},
  publisher={Открытое акционерное общество {\guillemotleft}Трансфер-Инновации{\guillemotright}}
}

@book{ford2022building,
  title={Building Evolutionary Architectures},
  author={Ford, Neal and Parsons, Rebecca and Kua, Patrick and Sadalage, Pramod},
  year={2022},
  publisher={" O'Reilly Media, Inc."}
}

@article{боргест2024системный,
  title={Системный и онтологический анализы: схожесть и различие понятий},
  author={Боргест, Николай Михайлович},
  journal={Онтология проектирования},
  volume={14},
  number={1 (51)},
  pages={9--28},
  year={2024},
  publisher={Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего}
}

@article{мако1973теория,
  title={Теория иерархических многоуровневых систем},
  author={Мако, Д and Месарович, М and Такахара, И},
  journal={Мир},
  year={1973},
  publisher={для книг и брошюр): Мир}
}


@misc{петров2007технология,
  title={Технология инноваций},
  author={Петров, Владимир},
  year={2007},
  publisher={Тель-Авив}
}

@article{поспелов1971принципы,
  title={Принципы ситуационного управления},
  author={Поспелов, ДА},
  journal={Известия АН СССР. Техническая кибернетика},
  number={2},
  pages={10--17},
  year={1971}
}

@article{антонов2022усовершенствование,
  title={УСОВЕРШЕНСТВОВАНИЕ СИТУАЦИОННОЙ МЕТОДОЛОГИИ РАЗРАБОТКИ СИСТЕМ ПОДДЕРЖКИ ПРИНЯТИЯ РЕШЕНИЙ ДЛЯ ПРЕДПРИЯТИЙ},
  author={Антонов, ВВ and Конев, КА},
  journal={Онтология проектирования},
  volume={12},
  number={4 (46)},
  pages={547--561},
  year={2022},
  publisher={Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего~…}
}

@book{клыков1974ситуационное,
  title={Ситуационное управление большими системами},
  author={Клыков, Юрий Иванович},
  year={1974},
  publisher={Энергия}
}

@book{гост21838-1-2021,
title={ГОСТ Р ИСО/МЭК 21838-1-2021. Национальный стандарт Российской Федерации. Информационные технологии. Онтологии высшего уровня (TLO). Часть 1. Требования. Дата введения 2022-04-30.},
year={2022},
publisher={Стандартинформ}
}


@article{егоров2022методика,
  title={Методика анализа совокупной стоимости владения (TCO)},
  author={Егоров, ИА and Кондратьев, ВЮ},
  journal={Инновации и инвестиции},
  number={11},
  pages={183--187},
  year={2022},
  publisher={Общество с ограниченной ответственностью {\guillemotleft}Русайнс{\guillemotright}}
}